唔明點解咁多人想區選如常進行

根本未光復前嘅選舉只係一個笑話

種票，神奇票箱，一家人百家姓，污糟野層出不窮，港豬仲繼續打飛機安慰自己，繼續有險可守，血債票償，根本就係戇鳩又天真

政府其實唔會主動取消區選，因為佢根本可以靠唔同賤招食硬你，泛民建制一家親，香港人繼續含撚投票啦屌你

咁你想點？全部唔好投最後保皇贏晒，跟住同全世界講香港人支持中共黑警？

聽日出黎阿

開到花難道唔可以阻止投票？

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

同意 到依家都妄想議席係做咩鳩

set 個cam, 數幾多人入過票站

倆條戰綫並冇矛盾，點解唔投?一個社會全部一把聲音，祇有獨裁先做到。

有乜關係?

投票係民意正式嘅表達，係唔能夠否認嘅統計結果，比起民意調查有絕對說服力，一定要去投，如果投票輸咗，中共港共一定都會講「香港人支持政府鎮壓暴徒」借題發揮，所以一定要投票俾民主派，否則絕對後悔！

依家就識講無關係，平時就成撚日講民意，你區選一輸已經係一個民主選舉下民意嘅最大代表，你拗都無得拗，對家拎住呢一點就收你皮

如果區選唔停我都一樣會投，但大家唔好諗住贏硬，好大機會都係比人黑箱作業，然後借題發揮，有定心理準備都得

咩事 想呃人唔去投走去開花？ 有矛盾架咩

既然唔選過唔安樂，咁咪選完先再爆囉。
五日都唔等得咩。

不如拎個計數器去門口數有幾多人行左入去好過

我係唔明點解你地會信任呢個投票

［區選］九龍灣區議員話識wtsapp驅狗法

幫手推，p牌推到

唔信任選舉就唔投???

9成和理非/有家室 take唔到risk出去
唯一可以做既就係投票

-用區選突破現時運動僵局
-更多籌碼同政府打，用確實民意收林奠一哥皮
-增加對家成本，將對家資金鏈同資源過落我地度
-打擊建制派內既強硬路線，事實係建制既溫和路線係達成五大訴求既關鍵
-體制內外雙線抗爭，增加我方話語權，KO所有大小白象利益輸送
-即管試下左膠泛民贏一次，如果證明失敗就可以認清勇武先係出路

大家冷靜諗諗，呢幾日要做d咩先真正救到手足
唔係話要停晒行動，和你活動要繼續

我發現有好多支持區選嘅人都係啲非黑即白 完全無辦法同其他人溝通嘅人
例如好鐘意將對區選唔信任嘅人/勇武講到變左做一定唔會去投票嘅人
其實呢個post嘅樓主咪講左話佢會投票你地又扮睇唔到
唔想區選如期進行=/=即使區選如期進行都唔去投票

老實講呢家打到澎澎聲 仲有種票嘅事完全無辦法監察
而且老實講政府支持嘅事基本上我就反對 好明顯呢家政府就好想區選如期進行 因為可以扮一片詳和得黎 又可以扮香港其實仲係民主社會 係國際方面提升番香港嘅聲譽 等其他人以為香港其實真係好和平 反正最後有種票都好 外國人都睇唔出

但我每次講呢一類論點嘅時候 啲人左一句劈頭「又想幫保皇黨 拉」 右一句又話「多謝你唔投票令保皇又有幾億賺」 從來都無人係真係回應我嘅論點嘅

同埋
唔想區選如期進行=/=即使區選如期進行都唔去投票
呢兩件事係唔雙等嘅 真係咁難明咩有得投咪投囉 無得投就最好啦

因為香港傻系佔大多數

其實好簡單， 你唔投就益左建制， 雖然泛民同民主黨都係仆街來， 但益左好明顯係仆街既人

其實唔係信任 係唔想大家連制度下僅餘既權利都主動放棄

你知道佢地會使橫手更加要揭穿佢地 唔係反檯搞到成件事都無發生過
咁對家大把理由話係「你搞架咋 政府都支持民主架」

除非除非 你一開始就係想推翻成個政權 要開戰
呢樣我都想 但係 一來文宣唔夠無共識 二來香港人未做好呢個心理準備

而家個區選主導權唔在我地手上 所以更加要投票 確保公正 同埋搵到破綻
陣間又唔見左部手提電腦不了了之

同意 有得投一定投

AGREE！！！

公投ma……

有人從水渠帶物資入理大，但現而被困